尹清幾時開工派膠？？

呢到成萬人，你咪撚偷懶，快d開工

手機好似派唔到膠

破你膠處（笑）

個個都係處 笑到仆街

(笑)